{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081968?place[place_type]=GID&place[gid]=1081968&place[latitude]=34.7205421756&place[longitude]=128.0345266059&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 이레펜션"
    },
    "text": "こんにちは。南海イレペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合があり、入室が不可能になる場合があります。 また、ペットと一緒にご利用になる場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用中に損傷や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償の責任もあります。 客室内での直火方式や個人的な炊事道具は使用が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、ご確認の上、カスタマーセンターで全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションごとに期間未確定で料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 お子様連れの際は、安全にご注意ください。 IPTVとWiFiを通じて客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 また、バーベキュー場ではバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 駐車可能なスペースもあります。 周辺の観光地としては松亭ソルバラム海辺、ドイツ村、南海園芸術村、尚州銀砂、錦山と菩提庵、タレンイ村、ソルリ海水浴場があり、自動車で移動した街です。 客室は本館と別館に位置し、基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に損傷や紛失が発生した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用中に損傷や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式や個人的な炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "客室内での直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、重複予約は起こりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、ご確認の上、カスタマーセンターで全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間未確定で料金が間違って反映されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションごとに期間未確定で料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては松亭ソルバラム海辺、ドイツ村、南海園芸術村、尚州銀砂、錦山と菩提庵、タレンイ村、ソルリ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどこに位置していますか？",
            "answer": "客室は本館と別館に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 512
    }
}